睇住港豬出去遊行，我不如操下體測written exam

專心考eo, 2A3O, 紀律部隊幫辦或主任，賺錢買樓

佔中/日日上街遊行70萬人陣容

點解遊行嘅，先係港豬？

Coz we r pig

( Show Blocked User - 等寂寞到日出 )

On99